誠哥向偏遠地區文憑試學生派五千蚊

屯門都有份

屯門有乜問題？

舊年無份

=新移民